神啊 我有罪啊 請聽我懺悔 點解我對神的話語視而不見

今日最後一分鐘走晒全倉牛
明明馬Ching 麵神都買熊
我白白走左個上樓機會

點解啊!!!
點解我要咁蠢!!!
馬Ching啊 麵神啊
你祝我窮死一世啦